# server-api-master-data-klatim
1. buatlah koneksi docker dengan script ini 
   - docker network create namakoneksimaster
2. setelah itu sambungkan koneksi APP & API ke dalam koneksi namakoneksimaster untuk di jadikan satu dengan koneksi ini ->     namakoneksimaster.
    dengan script ini ;
    - docker network connect $namakoneksijaringanmaster $namacontaineryangingindisatukankoneksinya1
    - docker network connect $namakoneksijaringanmaster $namacontaineryangingindisatukankoneksinya2
3. coba inspect dulu jaringan / network database 
   dengan script ini :
   - docker network inspect $namakoneksidatabase
4. setelah sudah mengetahui IPaddress koneksi database, maka IPadress tempatkan di Host .env dan credentials postgres yang di daftarkan.


Happy Amatiran Dev Ops

